有冇人考車肥左

等左咁耐終於到考試 但唔合格
唔開心係好正常嘅😘但唔洗灰心💪🏻
我地會同大家分析下多數人肥D咩?🥺
又網上搵咗啲學神分享佢哋嘅故事🙈
之後同大家講下次點準備好
要申請補考定重考生快期？
希望幫到唔合格嘅人💪🏻💪🏻
考一次車真係好貴😌
有咩問題問我地都得嫁🙈🥰
我地答到一定答😎

1take pass 冇機會重考 sor

勁恭喜晒

好溫暖

星期五考天光道等左兩年好驚肥

幾點
做定嘢

多謝你

12點

因為疫情拖左咁耐？
加油呀
平常心唔好擔心太多
係youtube睇熟啲條路

澤安道 1 takes pass仲醒左個仆街師傅5舊水飲茶 條仆街開心到撚都想幫我含埋

上年9月30考，點知9月28就停考，12月再考肥咗

第一次19年11月考，但考前一個星期跌斷左手，之後排期到20年9月再到12月

澤安感覺算係易

利申忠考fail澤安pass

好漫長
學左咁耐比信心自己💪🏻

20年3月肥晒 澤安 21年3月 肥忠義 丙部

等一年先有得考番？
肥左咩？

報左正常期，本身10月考，撞正打風日改12月，12月又撞正武肺delay到三月。唉 肥無轉三波 靜係做左開頭出考場轉三波，之後無轉到三波比人肥左

𡃁仔 搶我生意呀